有無無人覺得10a唔岩娛樂圈？

10a麥明詩 不論做戲同做主持都似背書，成個機械人咁無表情，好鈍！有無人覺得佢唔岩娛樂圈呢？

佢都係過下癮順便出下名姐

大把世界啦

覺
拍埋fyy 度 仲明顯

覺
佢唔係好識講野
不懂人情世故

佢老母仲成日攞佢個女㴝打飛機
又出書又成
好鬼煩

老老豆豆, 想係娛樂圈襟撈都唔會好似佢咁成日幫黃絲出聲
尤其身處CCTVB
人地住九龍站, 駛撚同你捱
一層等於你成世收入

要個知名度姐

Fyy真係天生食呢行飯

同年亞軍龐卓欣都唔簽tvb la

人地家底好學歷好做野洗撚睇tvb面色？佢冇需要跟d廢柴藝員奶共/去討好tvb啦

人地tvb監製都未覺得有問題幾時到你出聲
黃子華拎男主角都唔出席個頒獎典禮啦

你估佢真係貪份糧咩
她在下一盤很大的棋

佢為之後事業舖路
志不在娛樂圈

識太多嘢反而好難有急才去演繹返出嚟

幾好喎, 有唔同風格的女藝人先好

利申: 無睇TVB劇

咁曾志偉夠多野講啦，如果一個show司儀唔講野邊駛司儀呀

我鐘意佢同FYY夠真心

fyy真係好正係我近年最鐘意嘅tbb偽人

佢都唔會做一世啦, 近排先做返mini pupillage

比我屌短十年命都制

好似我地窮撚中學返m記玩下一樣

佢咁高學歷又10A
一陣人地柒, 佢講野串親人又會俾人話你10A扮晒野
所以呢D人反應睇落好慢唔即刻博咀, 應該係諗完吞返落肚

同屆有獎既得返佢同林凱恩仲喺TVB

但佢好受客戶 廣告商歡迎喎，一個廣告都起碼過十萬(之前睇雜誌講)，佢做律師都冇揾得咁多

佢係唔岩 可能未試過做娛樂圈唔甘心咁解
可能過多一兩年就byebye